小心被包圍

如題
警方準備包圍，要準備突破

push